<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number (max_chars).
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
TrianguloY

 -->
<parameters>
    <title max_chars="30">Click para chatear</title>
    <description_short max_chars="80">Pequeña y sin anuncios para abrir un chat en WhatsApp de ti con cualquier número</description_short>
    <description_long max_chars="4000">
Disclaimer: Esta aplicación no está asociada con WhatsApp Inc.
Nombre anterior: "Abrir en Whatsapp (click para chatear) [ligero, sin anuncios]", cambiado para cumplir con las directrices de WhatsApp y Google.

------------------

Soy consciente de que algunos usuarios están usando la aplicación en empresas. Me alegra saber que mi aplicación está ayudando a ser más productivo, pero por favor si usas la aplicación con motivos comerciales considera apoyarla. Quiero que este pequeño proyecto personal siga siendo gratis sin anuncios ni compras integradas, y el progreso y actualizaciones dependen de la recepción y ayuda que recibo. Existe una versión de donación que puedes comprar para ayudar en el desarrollo: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp.donation

[Nuevo: Ahora existe una versión web, compatible con WhatsApp Web: https://trianguloy.github.io/OpenInWhatsapp_Web/ ]

------------------

Sabías que puedes abrir un chat en WhatsApp con cualquier número, sin tener que guardarlo en contactos, abriendo en tu navegador el enlace 'wa.me/123456789' (usando el prefijo+número deseado)?
Fuente: https://faq.whatsapp.com/en/android/26000030/

Originalmente ese enlace era más largo y más difícil de recordar, así que creé esta minúscula aplicación para ayudar en el proceso.

Desde entonces he ido añadiendo múltiples funcionalidades (introducir mensaje, compartir enlace, lista de prefijos, crear atajo, guardar y fijar recientes, abrir llamadas recientes mediante complemento y algunas más) pero siempre con estos tres principios:
1) Hacer la aplicación más pequeña posible. Esto significa no incluir contenido no relacionado, sin librerías adicionales y nada que sea inútil. Actualmente su tamaño es de aproximadamente 100KB=0.1MB. ¡Menos que una fotografía estándar!
2) Usar el mínimo número de permisos. Solo se usa el de crear_atajos, ¡nada más! (no llamadas, no almacenamiento, no internet).
3) Sin anuncios. Odio los anuncios. Nunca añadiré anuncios, adware, spyware, seguimiento de usuarios u otras cosas desagradables.


Si quieres una pequeña herramienta para ayudarte a abrir números en WhatsApp, pruébala. Si prefieres una aplicación que envía tus datos a Google, hay clones por ahí.

---------------------------

Traducción:
¡Gracias a Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan, Faisal Aloufi, RaviDhoriya, Nathanaël Gagnepain por las traduciones!


Permisos usados:
SHORTCUTS: permite crear atajos en el escritorio.
-Ninguno más- (no eran necesarios)


Tamaño del apk:
~100 KB (0,1MB)
    </description_long>
    <changelog_footer>¿Te gusta la actualización? ¿Sugerencias? ¡Dilo en los comentarios o en el blog! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>