<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit: Steven Felix


 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="30">Klik untuk Chat</title>

    <description_short max_chars="80">Kecil, tidak ada iklan untuk membuka chat WhatsApp dengan nomor apa pun (Anda dan nomor dia).</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Penafian: Aplikasi ini tidak berafiliasi dengan atau didukung oleh WhatsApp Inc.
Nama sebelumnya: "Buka di WhatsApp (klik untuk chat) [kecil, tanpa iklan]", diubah untuk mematuhi pedoman WhatsApp dan Google. 

------------------

Saya sadar beberapa pengguna menggunakan aplikasi untuk tujuan bisnis. Saya senang aplikasi saya membantu Anda menjadi lebih produktif, tetapi tolong jika Anda menggunakan aplikasi untuk tujuan komersial pertimbangkan dukungannya. Saya ingin proyek pribadi kecil ini tetap menjadi aplikasi gratis tanpa iklan atau pembelian dalam aplikasi, dan kemajuan serta pembaruan didasarkan pada penerimaan dan dukungan dari Anda. Ada versi donasi yang bisa kamu beli untuk membantu pengembangan aplikasi ini: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp.donation

[Baru: Sekarang ada versi web, kompatibel dengan WhatsApp Web: https://trianguloy.github.io/OpenInWhatsapp_Web/ ] 

------------------

Tahukah Anda bahwa Anda dapat membuka chat di WhatsApp dengan nomor apa pun tanpa menyimpan terlebih dahulu ke dalam kontak dengan membuka tautan ini di browser Anda 'wa.me/628123456789' (menggunakan awalan+nomor yang diinginkan)?
Sumber: https://faq.whatsapp.com/en/android/26000030/

Awalnya tautan itu lebih panjang dan lebih sulit untuk diingat, jadi saya membuat aplikasi kecil ini untuk membantu prosesnya.

Sejak itu saya telah menambahkan beberapa fungsi (memasukkan pesan, membagikan tautan, daftar kode negara, menambah pintasan, menyimpan yang terbaru dan disematkan, buka panggilan terkini melalui add-on, dan beberapa lainnya) tetapi selalu menerapkan tiga prinsip ini:
1) Buat aplikasi yang sekecil mungkin. Ini berarti tidak ada konten tambahan yang tidak terkait, tidak ada perpustakaan tambahan, dan tidak ada hal yang tidak berguna. Saat ini ukurannya sekitar 100KB=0.1MB. Kurang dari gambar standar!
2) Gunakan izin sesedikit mungkin. Hanya izin create_shortcut yang digunakan, tidak ada yang lain! (tidak ada panggilan, tidak ada penyimpanan, tidak ada internet).
3) Tidak ada iklan. Aku benci iklan. Saya tidak akan pernah menambahkan iklan, adware, spyware, pelacakan pengguna atau hal-hal buruk lainnya.


Jika Anda menginginkan alat kecil untuk membantu Anda membuka nomor di WhatsApp, cobalah. Jika Anda lebih suka aplikasi yang mengirimkan data Anda ke Google, ada klon di luar sana.

----------------------------

Terjemahan:
Terima kasih kepada Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz etiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan, Faisal Aloufi dan RaviDhoriya untuk terjemahannya!

Izin yang digunakan:
SHORTCUT: Untuk membuat pintasan di peluncur.
-Tidak ada yang lain- (tidak perlu)

Ukuran apk:
~100KB (0,1MB)
    </description_long>

    <!-- Not needed if you don't translate the changelog -->
    <changelog_footer>Apakah Anda menyukai pembaruan ini? Apakah Anda ingin memberikan saran? Anda dapat mengatakannya di ulasan atau di blog! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>
