<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
	My name is 'Yoni Cohen jonbir3'

 -->
<parameters dir="rtl">
    <title max_chars="50">הקלקה לצ'אט</title>
    <description_short max_chars="80">שוחח בוואטסאפ עם כל מספר אפילו אם אינו באנשי הקשר שלך.</description_short>
    <description_long max_chars="4000">
הסתייגות: האפליקצייה לא קשורה או מאושרת ע"י חברת WhatsApp.
שם קודם: "Open in WhatsApp (click to chat)", השם שונה כדי לעמוד בהנחיות של חברת וואטסאפ.
---------

'למה האפליקצייה משמשת? הרי תמיד אפשר להיכנס לאפליקצייה הרשמית של וואטסאפ ולשלוח הודעה אם המספר ידוע!' התשובה היא שניתן לשלוח מהאפליקצייה הרשמית רק אם המספר שמור באנשי הקשר. האפליקצייה מחליפה את הצורך לשמור את המספר באנשי הקשר כדי לשלוח הודעת וואטסאפ, היא מאפשרת לשלוח הודעה לכל מספר גם אם אינו שמור. האפליקצייה לא מאפשרת 'לזייף שיחת וואטסאפ', 'לשוחח עם מספר גם אם אין לי וואטסאפ', 'להסתיר את המספר שלי' או כל מיני דברים משוגעים אחרים. האפליקצייה מבצעת בסך הכל פעולה דומה ללחיצה על מספר לא מוכר בקבוצת וואטסאפ, היא יוצרת לינק לצורך השיחה באפליקציית וואטסאפ עצמה גם אם המספר לא שמור.

'למה עדיף לי להשתמש באפליקצייה זו במקום באחרות שקיימות?' כמובן שאפשר! האפליקצייה מספקת בסך הכל את האפשרות לשלוח הודעת וואטסאפ למספר לא מוכר, מסיבה זו האפליקצייה מאד פשוטה ולכן יצרתי אותה ללא פרסומות, קלה ככל האפשר ובחינם; הכל כדי לתמוך באפשרות זו הקיימת בוואטסאפ (יש לזכור שאני לא קשור לחברת וואטסאפ). הפופולריות של האפליקצייה עולה מאז שפירסמתי אותה בקצב שלא ציפיתי לו (רוב תודות!) ואפליקציות אחרות עם אותה פונקציונאליות פורסמו בחנות (לפעמים אפילו עם העתקה בוטה ללא רשותי). תוכל להשתמש באיזו אפליקצייה שתבחר, אבל אפליקצייה זו (לפחות בפעם האחרונה שבדקתי) היא הקטנה מכולם, היחידה שנקייה מפרסומות והיחידה שלא דורשת הרשאות כלל (לא אינטרנט, לא זיכרון, שום דבר. אתה מוזמן לבדוק זאת!).

----------

האפליקצייה משתמשת בפיצ'ר 'הקש כדי לשוחח' של וואטסאפ (https://faq.whatsapp.com/iw/android/26000030/) כדי לפתוח צ'אט עם כל מספר (צ'אט בינך לבין אותו מספר).
לא נוצר שום איש קשר במכשיר, אתה לא צריך לשמור את המספר ברשימת אנשי הקשר. אתה צריך בסך הכל לפתוח את האפליקצייה, להכניס את המספר, ללחוץ על הכפתור והצ'אט יפתח. (אם למספר אין חשבון וואטסאפ - וואטסאפ תודיע לך על כך).

שימושי במצבים כגון:
- מישהו התקשר אליך ואתה רוצה לשוחח איתו בוואטסאפ.
- אתה רוצה לשלוח הודעת וואטסאפ למישהו בלי לשמור את המספר שלו.
- אתה רוצה לשוחח עם עצמך בוואטסאפ...

קידומת מדינה:
אתה צריך להזין את קידומת המדינה, אפילו אם המספר שייך לאותה מדינה שלך (הקידומת תישמר כשתפתח מחדש את האפליקצייה). תוכל להזין את הקידומת באופן ידני או ללחוץ על כפתור ה- '+' כדי לבחור קידומת מתוך הרשימה.

יצירת לינקים:
אתה יוצר באמצעות האפליקצייה לינק ייעודי למספר הרצוי שיפתח באפליקציית הוואטסאפ. זהו פיצ'ר של וואטסאפ, אתה לא צריך את האפליקציה הזו כדי לפתוח את הלינק, היא נועדה רק כדי ליצור אותו. הלינק עצמו יפתח באפליקצייה הרשמית של וואטסאפ.
אתה יכול גם כן להוסיף הודעה שתושלם באופן אוטומטי (היא לא, אני חוזר, היא לא תישלח, המשתמש יצטרך ללחוץ על כפתור השליחה באופן ידני).
אם תזין הודעה ולא מספר וואטסאפ, וואטסאפ תשאל אותך למי לשלוח אותה (שוב, ההודעה לא תישלח, היא רק תושלם אוטומטית).
תוכל לשמור את הלינק כקיצור דרך, לשתף אותו כדי שאנשים אחרים יוכלו לשוחח איתך דרכו (המספר שלך יופיע בלינק באופן גלוי, זהירות!), ליצור הודעה מוגדרת מראש באתר שלך עם הלינק כדי 'לשתף אותך בוואטסאפ' וכו'. תזכור, אתה לא צריך את האפליקצייה הזו כדי לפתוח את הלינק, הוא נפתח ומנוהל באפליקצייה הרשמית של וואטסאפ.
טיפ: לחיצה ארוכה על כפתור 'שתף' תעתיק את הלינק ללוח.

רשימת שימושים אחרונים:
כאשר תפתח מספר דרך האפליקצייה הוא ישמר ברשימת השימושים האחרונים, למקרה שתרצה לפתוח בעתיד שוב את המספר ולא תזכור אותו. אם אתה פותח את המספר באופן תדיר תזכור שתוכל ליצור קיצור דרך במסך הראשי ישירות מתוך וואטסאפ (כאשר אתה נמצא בתוך הצ'אט: תפריט, עוד, הוסף קיצור דרך).
טיפ: לחיצה ארוכה על כפתור רשימת השימושים האחרונים תמחק את הרשימה.

------------

האפליקצייה הינה כלי עזר: פשוטה וקלת משקל. ללא פיצ'רים מיותרים, ללא משקל מנופח, ללא הרשאות, ללא מודעות... אך ורק הפיצ'ר של פתיחה-עם-וואטסאפ (בכל עדכון אני אוסיף פיצ'רים קשורים, אבל אני אשמור על האפליקצייה פשוטה וקלה ככל האפשר).

תרגום:
תודה ל- Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo) Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan & Faisal Aloufi על התרגומים!

הרשאות משתמש:
- כלום - (הן לא נצרכות)

גודל קובץ APK:
~100 KB (0.1MB)
    </description_long>
</parameters>