<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
Aditya

 -->
<parameters>
    <title max_chars="50">ಚಾಟ್ ಮಾಡಲು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ</title>
    <description_short max_chars="80">ಯಾವುದೇ ಸಂಖ್ಯೆಯೊಂದಿಗಿನ ಚಾಟ್ ತೆರೆಯಲು</description_short>
    <description_long max_chars="4000">
Disclaimer: This app is not affiliated with nor endorsed by WhatsApp Inc.
Previous name: "Open in WhatsApp (click to chat)", changed to comply with WhatsApp guidelines.

---------

'ಈ ಅಪ್ಪೆ ಎದಕೆ ಉಪಾಯೊಗ್ಸಬ್ಕು?' ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ನಿಂದ, ನಿವು ವಾಟಸಪ್ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅಥವ ವಾಟಸಪ್ business ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಇನ್ದ ನೀವು ನೇರವಾಗಿ ಚಾಟ್ ಮಾಡಬಹುದು ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ನೊಂದಿಗೆ ನೀವು ಕಣ್ಣಿಡಲು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ. ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಸಂಪರ್ಕಗಳಿಗೆ ಉಳಿಸುವ ವಿಧಾನವನ್ನು ಬದಲಿಸುತ್ತದೆ. ಇದು 'ಇತರ ಸಂಭಾಷಣೆಗಳನ್ನು ಕಣ್ಣಿಡಲು' ನಿಮಗೆ ಅವಕಾಶ ನೀಡುವುದಿಲ್ಲ, 'ವಾಟಸಪ್ ಇಲ್ಲದೆ ಸಂಖ್ಯೆಗಳೊಂದಿಗೆ ಸಂಪರ್ಕ', 'ನಿಮ್ಮ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಮರೆಮಾಡಿ' ಅಥವಾ ಇತರ ಅಸಾಮಾನ್ಯ ವಿಷಯಗಳು. ಇದು ಸಮೂಹದಲ್ಲಿ ಅಪರಿಚಿತ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ, URL ಲಿಂಕ್ ಅನ್ನು ಹಸ್ತಚಾಲಿತವಾಗಿ ರಚಿಸುತ್ತದೆ ಅಥವಾ ಸಂಪರ್ಕವನ್ನು ಉಳಿಸುತ್ತದೆ.
ನಾನು ಅದನ್ನು ಪ್ರಕಟಿಸಿದಾಗಿನಿಂದಲೂ, ಅದೇ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯೊಂದಿಗೆ (ಧನ್ಯವಾದಗಳು!) ಮತ್ತು ಇತರ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ಗಳು ಅನಿರೀಕ್ಷಿತವಾಗಿ ಹೆಚ್ಚಿದವು (ನನ್ನ ಅನುಮತಿಯಿಲ್ಲದೆ ಕೆಲವು ಸುಸ್ಪಷ್ಟ ಪ್ರತಿಗಳು) ಸ್ಟೋರ್ ಅನ್ನು ಜನಸಂಖ್ಯೆ ಮಾಡಿವೆ. ನೀವು ಆದ್ಯತೆ ನೀಡುವ ಯಾವುದನ್ನಾದರೂ ನೀವು ಬಳಸಬಹುದು, ಆದರೆ ಈ ಎಲ್ಲವುಗಳು (ಕೊನೆಯ ಬಾರಿಗೆ ನಾನು ಕನಿಷ್ಟ ಪರೀಕ್ಷೆ ಮಾಡಿದ್ದೇನೆ) ಎಲ್ಲದಕ್ಕೂ ಚಿಕ್ಕದಾಗಿದೆ, ಕೇವಲ ಒಂದು ಆಡ್-ಫ್ರೀ ಮತ್ತು ಕೇವಲ ಅನುಮತಿಗಳಿಲ್ಲದೆ (ಇಂಟರ್ನೆಟ್ ಅಲ್ಲ, ಶೇಖರಣೆ ಇಲ್ಲ, ಏನೂ ಇಲ್ಲ! .

-----

ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ವಾಟಸಪ್ ಅನ್ನು 'ಚಾಟ್ ಮಾಡಲು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ' ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯವನ್ನು ಬಳಸುತ್ತದೆ
(https://faq.whatsapp.com/kn/android/26000030/)
ಯಾವುದೇ ಸಂಖ್ಯೆಯೊಂದಿಗಿನ ಚಾಟ್ ತೆರೆಯಲು (ನೀವು ಮತ್ತು ಆ ಸಂಖ್ಯೆಯ ನಡುವೆ ಚಾಟ್).
ಸಾಧನದಲ್ಲಿ ಯಾವುದೇ ಸಂಪರ್ಕವನ್ನು ರಚಿಸಲಾಗಿಲ್ಲ, ಅದನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸಂಪರ್ಕಗಳ ಪಟ್ಟಿಯಲ್ಲಿ ಉಳಿಸಬೇಕಾದ ಅಗತ್ಯವಿಲ್ಲ.
ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ತೆರೆಯಿರಿ, ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಮೂದಿಸಿ, ಬಟನ್ ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಚಾಟ್ ತೆರೆಯುತ್ತದೆ
(ಸಂಖ್ಯೆಯು ಅಸ್ತಿತ್ವದಲ್ಲಿಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ವಾಟಸಪ್ ಅದನ್ನು ತಿಳಿಸುತ್ತದೆ).

ಉಪಯೊಗ ಅಗುವ ಸಂದರ್ಭಗಳಲ್ಲಿ
- ನಿಮಗೆ ಕರೆ ಮದಿದವರನ್ನ ವಾಟಸಪ್ ಇನ್ದ ಸಮ್ಪರ್ಕಿಸಲ್ಲು
- ನೀವು ಯಾರಿಗಾದರೂ ಸಂದೇಶವನ್ನು ಕಳುಹಿಸಬೇಕಾಗಿದೆ ಆದರೆ ನೀವು ಅದನ್ನು ಉಳಿಸಲು ಬಯಸುವುದಿಲ್ಲವೇ?
- ನಿವು ನಿಮಜೊತೆಯಲಿ ಚಟ್ ಮಫ಼ಕೆ

ಪೂರ್ವಪ್ರತ್ಯಯ
ನಿವು ಫೊನೆ ನುಮ್ಬೆರದ ಪೂರ್ವಪ್ರತ್ಯಯ ಕೊದಬೆಕು, ಇದು ನಿಮ್ಮ ದೇಶದಿಂದಲೂ ಸಹ (ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಪುನಃ ತೆರೆಯುವಾಗ ಇರಿಸಲಾಗುವುದು).
ನೀವು ಅದನ್ನು ಹಸ್ತಚಾಲಿತವಾಗಿ ನಮೂದಿಸಬಹುದು ಅಥವಾ '+' ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಿ ಲಿಸ್ತ್ ಇನ್ದಾ
ಮರೆಮಾಡಿದ ಶಾರ್ಟ್ಕಟ್: ಪೂರ್ವಪ್ರತ್ಯಯದ ಮೂಲಕ ಪಟ್ಟಿಯನ್ನು ವಿಂಗಡಿಸಲು + ಬಟನ್ ಅನ್ನು ದೀರ್ಘವಾಗಿ ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಿ.

ಲಿಂಕ್ಗಳನ್ನು ರಚಿಸಿ:
ನಿರ್ದಿಷ್ಟ ಉರ್ಲ್ ನಲ್ಲಿ ವಾಟಸಪ್ ಅನ್ನು ತೆರೆಯುವ URL ಲಿಂಕ್ ಅನ್ನು ನೀವು ರಚಿಸಬಹುದು.
ಇದು ವಾಟಸಪ್ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯವಾಗಿದ್ದು, ಲಿಂಕ್ ಅನ್ನು ತೆರೆಯಲು ನಿಮಗೆ ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅಗತ್ಯವಿಲ್ಲ, ಅದನ್ನು ರಚಿಸಲು ಮಾತ್ರ.
ನೀವು ಸ್ವಯಂಪೂರ್ಣಗೊಳ್ಳುವ ಸಂದೇಶವನ್ನು ಸಹ ಸೇರಿಸಬಹುದು (ಬಳಕೆದಾರನು ಕಳುಹಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ನಾನು ಪುನರಾವರ್ತಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಬಳಕೆದಾರನು
ಕಳುಹಿಸು ಬಟನ್ ಅನ್ನು ಕೈಯಾರೆ ಒತ್ತಿರಿ).
ನೀವು ಒಂದು ಸಂದೇಶವನ್ನು ನಿರ್ದಿಷ್ಟಪಡಿಸಿದರೆ ಆದರೆ ಸಂಖ್ಯೆಯಲ್ಲದೆ, ಅದನ್ನು ಯಾರು ಕಳುಹಿಸಬೇಕು ಎಂದು ವಾಟಸಪ್ ಕೇಳುತ್ತದೆ
(ಮತ್ತೆ, ಕಳುಹಿಸಲಾಗುವುದಿಲ್ಲ, ಕೇವಲ ಸ್ವಯಂಪೂರ್ಣತೆ).
ನೀವು ಲಿಂಕ್ ಅನ್ನು ತ್ವರಿತ ಶಾರ್ಟ್ಕಟ್ ಎಂದು ಉಳಿಸಬಹುದು, ಅದನ್ನು ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಲು ಜನರು ನಿಮ್ಮನ್ನು ಸಂಪರ್ಕಿಸಬಹುದು
(ಸಂಖ್ಯೆಯು ಲಿಂಕ್ನಲ್ಲಿ ಗೋಚರಿಸುತ್ತದೆ, ಎಚ್ಚರಿಕೆಯಿಂದಿರಿ),
ಸೈಟ್ನಲ್ಲಿ 'ವಾಟಸಪ್ ನಲ್ಲಿ ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಲು' ಪೂರ್ವನಿರ್ಧರಿತ ಸಂದೇಶವನ್ನು ಹೊಂದಿಸಿ, ಇತ್ಯಾದಿ ನೆನಪಿಡಿ, ನಿಮಗೆ ಅಗತ್ಯವಿಲ್ಲ
ಲಿಂಕ್ ತೆರೆಯಲು ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್, ಇದು ವಾಟಸಪ್ ಮೂಲಕ ನಿರ್ವಹಿಸುತ್ತದೆ.
ಹಿಡನ್ ಶಾರ್ಟ್ಕಟ್: ಕ್ಲಿಪ್ಬೋರ್ಡ್ಗೆ ತ್ವರಿತವಾಗಿ ಲಿಂಕ್ ಅನ್ನು ನಕಲಿಸಲು 'ಹಂಚು' ಗುಂಡಿಯನ್ನು ದೀರ್ಘವಾಗಿ ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಿ

ಇತ್ತೀಚಿನ ಪಟ್ಟಿ:
ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ತೆರೆದಾಗ ಅದನ್ನು ಮರುಕಳಿಸುವ ಪಟ್ಟಿಯಲ್ಲಿ ಉಳಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ,
ನೀವು ಮತ್ತೆ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ತೆರೆಯಲು ಬಯಸಿದರೆ ಮತ್ತು ನೀವು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನೆನಪಿರುವುದಿಲ್ಲ.
ನೀವು ಸಕ್ರಿಯವಾಗಿ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ತೆರೆದರೆ, ನಿಮ್ಮ ಲಾಂಚರ್ನಲ್ಲಿ ನೇರವಾಗಿ ವಾಟಸಪ್ ನಿಂದ ಶಾರ್ಟ್ಕಟ್ ಅನ್ನು ರಚಿಸಬಹುದು
(ಚಾಟ್ನಿಂದ: ಮೆನು, ಹೆಚ್ಚು, ಶಾರ್ಟ್ಕಟ್ ರಚಿಸಿ).
ಮರೆಮಾಡಿದ ಶಾರ್ಟ್ಕಟ್: ಪಟ್ಟಿಯನ್ನು ಅಳಿಸಲು ಮರುಕಳಿಸುವ ಗುಂಡಿಯನ್ನು ದೀರ್ಘಕಾಲ ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಿ.

-----

ಇದು ಒಂದು ಟೂಲ್ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಆಗಿದೆ: ಸರಳ ಮತ್ತು ಹಗುರವಾದ.
ಯಾವುದೇ ಹೆಚ್ಚುವರಿ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯಗಳು, ಹೆಚ್ಚುವರಿ ಗಾತ್ರವಿಲ್ಲ, ಅನುಮತಿ ಇಲ್ಲ, ಜಾಹೀರಾತುಗಳಿಲ್ಲ ...
ಕೇವಲ ತೆರೆದ ಇನ್ ವಾಟಸಪ್ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯವನ್ನು
ಪ್ರತಿ ಅಪ್ಡೇಟ್ನೊಂದಿಗೆ ನಾನು ಸ್ವಲ್ಪ ಸಂಬಂಧಿತ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯವನ್ನು ಸೇರಿಸಿದ್ದೇನೆ, ಆದರೆ ಸಾಧ್ಯವಾದಷ್ಟು ಸರಳ ಮತ್ತು ಹಗುರವಾದದ್ದನ್ನು ಇರಿಸಿಕೊಳ್ಳಲು ನಾನು ಬಯಸುತ್ತೇನೆ).
ಅನುವಾದ:
ಇವರಿಗೆ ಧನ್ಯವಾದಗಳು Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix & mezysinc ಸ್ಥಳೀಯ ಅನುವಾದಗಳಿಗಾಗಿ!

ಅನುಮತಿಗಳನ್ನು ಬಳಸಲಾಗಿದೆ:
-ಏನೂ- (ಅವರು ಅಗತ್ಯವಿಲ್ಲ)
ಎಪೆಕೆ  ಗಾತ್ರ:
~೧೦೦ ಕೆಬಿ (೦,೧ಮಬಿ)
    </description_long>
</parameters>
