<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
Richard Anderson (Hirai RCD)
mezysinc


 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="30">Conversa em um Clique</title>

    <description_short max_chars="80">Pequeno app, sem anúncios, feito para abrir uma conversa no WhatsApp com qualquer número (você e esse número).</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Observação: Este app não é afiliado nem endossado pelo WhatsApp Inc.
Nome anterior: "Abrir no WhatsApp (conversa em um clique) [pequeno, sem anúncios]", nome alterado para cumprir com as diretrizes do WhatsApp e Google.

------------------

Sei que alguns usuários estão usando este app para fins comerciais. Fico feliz que meu app está ajudando você a ser mais produtivo, no entanto se você continuamente usa ele para fins comerciais considere apoiar o esforço. Quero que este pequeno projeto pessoal continue sendo gratuito, sem anúncios nem compras dentro do app. O progresso e as atualizações dependem da aceitação e apoio de vocês. Existe uma versão de doação que você pode adquirir para ajudar no desenvolvimento futuro: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp.donation

[Novo: Existe uma versão online, compatível com WhatsApp Web: https://trianguloy.github.io/OpenInWhatsapp_Web/ ]

------------------

Você sabia que pode abrir uma conversa no WhatsApp com qualquer número, sem precisar salvar contatos previamente, basta abrir o link 'wa.me/123456789' (com um prefixo+número desejado) no seu navegador?
Fonte: https://faq.whatsapp.com/en/android/26000030/

Originalmente este link era mais longo e mais difícil de lembrar, por isso eu fiz este pequeno utilitário para facilitar o processo.

Desde então, adicionei múltiplas funcionalidades (inserção de mensagem, compartilhamento de link, lista com códigos de países, criação de atalhos, opção de salvar recentes e fixar, abrir ligações recentes via extensão e outras), mas sempre com estes três princípios:
1) Tornar este app o menor possível. Isto significa nenhum conteúdo extra não relacionado, nenhuma biblioteca extra e nenhuma coisa desnecessária. Atualmente, tamanho dele está em torno de 100KB=0.1MB. Menor que uma imagem padrão!
2) Usar o menor número possível de permissões. Apenas a permissão de criar_atalho é usada, nada mais! (sem conexões, sem armazenamento, sem internet).
3) Sem anúncios. Detesto anúncios. Nunca adicionarei propaganda, adware, spyware, rastreamento de usuários ou outras coisas desagradáveis.


Se você precisar uma pequena ferramenta para abrir os números no WhatsApp, aqui está a solução. Se você preferir um app que envie seus dados ao Google, existem clones parecidos por aí.

---------------------------

Traduções:
Obrigado Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan, Faisal Aloufi, RaviDhoriya, Nathanaël Gagnepain pelas traduções!

Permissões usadas:
ATALHO: Para criar atalhos no lançador.
-Nenhuma mais- (não são necessárias)

Tamanho do app:
~100 KB (0,1MB)
    </description_long>

    <!-- Not needed if you don't translate the changelog -->
    <changelog_footer>Gostou da atualização? Sugestões? Pode deixar um comentário nas lojas ou no blog! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>
