<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
Richard Anderson (Hirai RCD)
mezysinc


 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="50">Conversa em um Clique [pequeno, sem anúncios]</title>

    <description_short max_chars="80">Abra uma conversa no WhatsApp com qualquer número (você e esse número).</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Aviso: Este App não é afiliado nem endossado pelo WhatsApp Inc.
Nome anterior: "Abrir no WhatsApp (conversa em um clique)", foi alterado para cumprir com as diretrizes do WhatsApp.
------------------------------------------------------------------------------------------

'Para que é utilizado este aplicativo?' A resposta é muitas vezes mal compreendida: você pode abrir um chat no WhatsApp (ou WhatsApp Business) com outras pessoas se souber o número do contato. Este App disponibiliza um método alternativo que não requer de você a salvar os números de contato. Isto NÃO permitirá que você 'espie outras conversas', 'contate com números não registrados no WhatsApp', 'esconda seu número' ou outras coisas malucas. O processo é o mesmo que clicar num número desconhecido em um grupo, criar manualmente o link da Url ou salvar o contato.


'Por que deveria usar este App ao invés de outro?' Você é livre para escolher! Este App apenas fornece a funcionalidade de 'abrir no WhatsApp' com algumas melhorias, e por esta razão o App é extremamente simples e sem anúncios, tão pequeno quanto possível e gratuito; apenas para facilitar aos outros uma funcionalidade que o WhatsApp tem (note que não sou afiliado ao WhatsApp Inc). Desde que publiquei o App, a popularidade aumentou inesperadamente (obrigado!), outros aplicativos com a mesma funcionalidade (alguns até cópias exatas, sem sequer a minha permissão) inundaram as lojas. Você pode usar o que preferir, mas este é (pelo menos, desde a última vez que verifiquei) o menor de todos, o único sem anúncios, e o único sem permissões 'perigosas' (tipo acesso completo à internet, armazenamento, etc. Experimentá-lo!).

-------------------

Esse App usa a funcionalidade de 'Conversa via Clique' do WhatsApp (https://faq.whatsapp.com/en/android/26000030?lang=pt_br) para abrir um chat com qualquer número (um chat entre você e esse número).
Nenhum contato é criado no dispositivo! Você não precisa salvar nada na sua lista de contatos. Apenas abrir o App, digitar o número, clicar no botão e o chat abrirá (se o número não for registrado, o WhatsApp te avisará).


Útil em situações como:
- Alguém te ligou e você quer saber se o número está registrado no WhatsApp?
- Você quer mandar uma mensagem para alguém mas não quer salvar o número da pessoa?
- Você precisa anotar alguma coisa, escrever um texto, salvar um link ou ideia para depois?


Prefixo:
Você precisa especificar o prefixo do número, mesmo sendo do seu próprio país (ele será salvo para a próxima vez que você abrir o App). Você pode digitá-lo manualmente, ou usar o botão '+' para escolhê-lo da lista.

Criar links:
Você pode criar um link que irá abrir o WhatsApp com o número especificado. Esse é uma funcionalidade do WhatsApp, você não precisa desse App para abrir o link, apenas para criá-lo.
Você também pode adicionar uma mensagem que será inserida automaticamente (NÃO será, repito, NÃO será enviada. Para que isso aconteça, precise clicar no botão de ENVIAR manualmente).
Se você adicionar uma mensagem, mas não especificar um número, o WhatsApp te perguntará para qual contato você deseja enviar a mensagem (novamente, NÃO será enviada, apenas preenchida).
Você pode salvar o link como um atalho e enviá-lo para outras pessoas te contactaram (o número no link é visível, tenha cuidado), preencha uma mensagem no site para que seja 'Compartilhada no WhatsApp', etc. Lembre-se, você não precisa desse App para abrir o link, o WhatsApp cuida disso, o App apenas cria o link para você.
Atalho oculto: dê um clique longo no botão 'Compartilhar' para instantaneamente copiar o link ao Clipboard.


        Lista de Recentes:
        Quando um número é aberto, ele é salvo na Lista de Recentes, em caso que você deseje abri-lo novamente e não conseguir lembrá-lo. Também pode afixar os números e nomeá-los, ou mesmo criar atalhos.

        ---------------------------

        Este App é um utilitário: simples e leve. Sem funcionalidades adicionais, sem tamanho adicional, sem permissões perigosas, sem anúncios...apenas a funcionalidade de Abrir no WhatsApp (Com cada atualização, tentarei adicionar funcionalidades relacionadas, mas quero manter o App o mais simples e leve possível).


        Traduções:
        Obrigado à Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc e Thenur Mahesh Kannan pelas traduções!


        Permissões usadas:
        ATALHO: Para criar os atalhos.
        -Nenhuma mais- (não são necessárias)


        Tamanho do App:
        ~100 KB (0,1MB)
    </description_long>

    <!-- Not needed if you don't translate the changelog -->
    <changelog_footer>Gostou da atualização? Sugestões? Pode deixar um comentário nas lojas dando uma avaliação ou no blog! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>
