<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
Richard Anderson (Hirai RCD)
mezysinc


 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="30">Conversa em um Clique</title>

    <description_short max_chars="80">Abra uma conversa no WhatsApp com qualquer número (você e esse número).</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Aviso: Este app não é afiliado nem endossado pelo WhatsApp Inc.
Nome anterior: "Abrir no WhatsApp (conversa em um clique) [pequeno, sem anúncios]", foi alterado para cumprir com as diretrizes do WhatsApp e Google.
-------------------

'Para que serve este app?' A resposta é muitas vezes mal compreendida: você pode abrir uma conversa no WhatsApp (ou WA Business) com outras pessoas se souber o número do contato. Este app facilita um método alternativo, sem necessidade de salvar os números na agenda. O app NÃO permitirá que você 'espie outras conversas', 'contate números não registrados no WhatsApp', 'esconda seu número' ou outras coisas malucas deste tipo. O processo é o mesmo que clicar em número desconhecido num grupo ou criar um link manualmente ou salvar um contato.

'Por que deveria usar este app ao invés de outro?' Você é livre para escolher! Este app apenas fornece a funcionalidade de 'abrir no WhatsApp' com algumas melhorias, e por esta razão o app é extremamente simples e sem anúncios, tão pequeno quanto possível e gratuito; apenas para facilitar a funcionalidade que o WhatsApp tem (observe que não sou afiliado ao WhatsApp Inc). Desde que publiquei o app, a popularidade aumentou inesperadamente (obrigado!), outros apps com a mesma funcionalidade (alguns até cópias exatas, sem sequer a minha permissão) inundaram as lojas. Você pode usar o que preferir, mas este é (pelo menos, desde a última vez que verifiquei) o menor de todos, o único sem anúncios, e o único sem permissões 'perigosas' (tipo acesso completo à internet, armazenamento, etc. Experimentá-lo!).

-------------------

Esse app usa a funcionalidade de 'Conversa via Clique' do WhatsApp (https://faq.whatsapp.com/en/android/26000030?lang=pt_br) para abrir uma conversa com qualquer número (apenas entre você e esse número).
Nenhum contato é criado no aparelho! Você não precisa salvar nada na sua lista de contatos. Apenas abrir o app, digitar o número, clicar no botão e já pode conversar (se o número não for registrado, o WhatsApp te avisará).

Útil em situações como:
- Alguém te ligou e você quer saber se o número está registrado no WhatsApp?
- Você quer mandar uma mensagem para alguém mas não quer salvar o número da pessoa?
- Quer escrever um texto, salvar um link ou ideia para depois?

Prefixo:
Você precisa especificar o prefixo do número, mesmo sendo do seu próprio país (ele será salvo para a próxima vez que você usar o app). Você pode digitá-lo manualmente, ou clicar na palavra País para escolhê-lo da lista.

Criar links:
Você pode criar um link que abrirá o WhatsApp com o número especificado. Esse é uma funcionalidade do WhatsApp, você não precisa desse app para abrir o link, apenas para criá-lo.

Lista de Recentes:
Quando um número é usado, ele é salvo na Lista de recentes, no caso que deseje abri-lo novamente e não conseguir lembrá-lo.
Também pode afixar os números e nomeá-los, ou mesmo criar atalhos.

---------------------------

Este app é um utilitário: simples e leve. Sem funcionalidades adicionais, sem tamanho adicional, sem permissões perigosas, sem anúncios...apenas com a funcionalidade de abrir-no-WhatsApp (com cada atualização, tentarei adicionar funcionalidades relacionadas, mas quero manter este app o mais simples e leve possível).

Traduções:
Obrigado Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan, Faisal Aloufi e RaviDhoriya pelas traduções!

Permissões usadas:
ATALHO: Para criar os atalhos.
-Nenhuma mais- (não são necessárias)

Tamanho do App:
~100 KB (0,1MB)
    </description_long>

    <!-- Not needed if you don't translate the changelog -->
    <changelog_footer>Gostou da atualização? Sugestões? Pode deixar um comentário nas lojas ou no blog! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>
