<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:


 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="50">Прямая связь [без рекламы]</title>

    <description_short max_chars="80">Откройте чат WhatsApp с любым номером (вы и этот номер).</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Отказ от ответственности: это приложение не связано и не одобрено WhatsApp Inc.
Предыдущее название «Открыть в WhatsApp (прямая связь)» изменено в соответствии с рекомендациями WhatsApp.
------------------

«Для чего это приложение?» Ответ часто понимают неправильно: вы можете открыть чат в официальном приложении WhatsApp (или Business) с другим пользователем просто по его номеру. Данное приложение просто заменяет метод с сохранением номера в адресную книгу. Оно НЕ позволяет «шпионить за чужими чатами», «связываться с номерами без WhatsApp», «скрывать свой номер» или делать другие подобные вещи. Это то же самое, что нажать на неизвестный номер в группе, вручную создать URL-ссылку или сохранить номер контакта в адресную книгу.

«Почему использовать именно это приложение?» Вы вольны выбирать, разумеется! В этом приложении есть только функция «открыть в WhatsApp» с улучшениями, по этой причине оно чрезвычайно простое, и я сделал его без рекламы, минимального размера и бесплатным; просто чтобы помочь другим использовать функцию, которая есть в WhatsApp (учтите, что я не связан с WhatsApp Inc). После публикации популярность неожиданно выросла (спасибо!), и другие приложения с той же функциональностью (некоторые даже откровенно скопированы с моего без разрешения) заполонили магазин. Вы можете использовать то, что вам больше по душе, но это приложение (по крайней мере, когда я в последний раз проверял) самое маленькое из всех, единственное, которое не содержит лишнего, и единственное, у которого нет «опасных» разрешений (ни доступа в интернет, ни к хранилищу, ничего. Проверьте!).

-------------------

Приложение использует функцию WhatsApp «Прямая связь» (https://faq.whatsapp.com/ru/android/26000030/), чтобы открыть чат с любым номером (между вами и этим номером).
На устройстве контакт не создаётся, вам не нужно сохранять его в адресной книге. Просто откройте приложение, введите номер, нажмите кнопку, и откроется чат (если номер не существует, WhatsApp уведомит об этом).

Это полезно в следующих ситуациях:
- вам кто-то позвонил, и вы хотите связаться с ним через WhatsApp;
- вам нужно отправить кому-то сообщение, но вы не хотите добавлять его адресную книгу;
- вы хотите открыть чат с самим собой.

Код страны:
Необходимо указывать код страны, даже если номер из вашей страны (код будет сохранён при повторном открытии приложения). Можно ввести код вручную или нажать кнопку + и выбрать из списка.

Создание ссылки:
Можно создать URL-ссылку, которая будет открывать WhatsApp с указанным номером. Это функция WhatsApp, вам не потребуется данное приложение, чтобы открыть ссылку, оно только помогает её создать.
Также можно добавить текст сообщения, который будет автоматически вставлен (но НЕ будет, повторяю, НЕ будет отправлен, пока пользователь вручную не нажмёт кнопку отправки).
Если вы укажете только текст сообщения без номера, WhatsApp спросит, кому его отправить (опять же, сообщение НЕ будет автоматически отправлено, только вставлен текст).
Вы можете сохранить ссылку как ярлык, поделиться им, чтобы люди могли связаться с вами (в ссылке виден ваш номер, будьте осторожны), установить предопределённое сообщение на сайте, чтобы «поделиться им в WhatsApp», и т.д. Помните, вам не нужно данное приложение, чтобы открыть ссылку, она обрабатывается WhatsApp.
Скрытый ярлык: нажмите и удерживайте кнопку «Ссылка», чтобы быстро скопировать ссылку в буфер обмена.

Списки недавних:
При открытии номера он сохраняется в списке недавних на случай, если вы захотите открыть его снова. Вы также можете закреплять номера и присваивать им имена, а также создавать ярлыки.

---------------------------

Это приложение-инструмент: простое и лёгкое. Никаких дополнительных функций, никакого лишнего размера, никаких опасных разрешений, никакой рекламы… только функция открыть-в-WhatsApp (с каждым обновлением я добавляю небольшие связанные с основной функции, но хочу, чтобы приложение оставалось простым и лёгким).

Перевод:
Благодарю Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan и Faisal Aloufi за их переводы!

Используемые разрешения:
ЯРЛЫК: для создания ярлыков на рабочем столе.
-Больше ничего- (нет необходимости)

Размер приложения:
≈100 КБ (0,1 МБ)
    </description_long>

    <!-- Not needed if you don't translate the changelog -->
    <changelog_footer>Do you like the update? Suggestions? You can say so in the comments or in the blog! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>