<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:


 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="30">Прямая связь</title>

    <description_short max_chars="80">Откройте чат WhatsApp с любым номером (вы и этот номер).</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Отказ от ответственности: это приложение не связано и не одобрено WhatsApp Inc.
Предыдущее название «Открыть в WhatsApp (прямая связь) [без рекламы]» изменено в соответствии с рекомендациями WhatsApp и Google.

------------------

Я знаю, что некоторые пользователи используют приложение в коммерческих целях и рад, что оно помогает вам работать продуктивнее, но, пожалуйста, если вы используете моё приложение для получения прибыли, поддержите его разработку. Я хочу, чтобы этот небольшой личный проект оставался бесплатным приложением без рекламы и встроенных покупок, а развитие и обновления основывались на вашей поддержке. Существует платная версия, купив которую, вы поддержите развитие приложения: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp.donation

[Новое: теперь есть веб-версия, совместимая с WhatsApp Web: https://trianguloy.github.io/OpenInWhatsapp_Web/ ]

------------------

Вы знали, что можно открыть чат в WhatsApp с любым номером без предварительного создания контакта в адресной книге, открыв в браузере ссылку «wa.me/123456789» (используя код страны и номер телефона)?
Источник: https://faq.whatsapp.com/ru/android/26000030/

Изначально ссылка была длиннее и её было труднее запомнить, поэтому я создал крошечное приложение, чтобы упростить данный процессе.

С тех пор я добавил множество функций (ввод сообщения, обмен ссылкой, список кодов стран, создание ярлыков, сохранение недавних и закреплённых номеров, открытие недавние вызовов через дополнительный модуль и несколько других), но всегда придерживался трёх принципов:
1) Сделать приложение как можно меньшего размера. Это означает отсутствие постороннего содержимого, лишних библиотек и бесполезных вещей. В настоящее время его размер составляет около 100 КБ = 0.1 МБ. Меньше, чем обычная картинка в интернете!
        2) Использовать как можно меньше разрешений. Используется только разрешение «Создавать ярлык на рабочем столе», больше ничего! (нет разрешений на вызовы, доступ к хранилищу и в интернет).
        3) Никакой рекламы. Я ненавижу рекламу. Я никогда не буду добавлять рекламу, рекламные или шпионские модули, отслеживание пользователей или другие неприятные вещи.


        Если вам нужен небольшой инструмент, который поможет открывать номера в WhatsApp, попробуйте этот. Если вы предпочитаете приложение, которое отправляет ваши данные в Google, есть множество аналогов.

        ---------------------------

        Перевод:
        Благодарю Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan, Faisal Aloufi, RaviDhoriya, Nathanaël Gagnepain, Hüseyin Filiz за их переводы!

        Используемые разрешения:
        ЯРЛЫК: для создания ярлыков на рабочем столе.
        -Больше ничего- (нет необходимости)

        Размер приложения:
        ≈100 КБ (0,1 МБ)
    </description_long>

    <!-- Not needed if you don't translate the changelog -->
    <changelog_footer>Do you like the update? Suggestions? You can say so in the comments or in the blog! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>