<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
MageshBabu K (mage1k99)

 -->
<parameters>
<title max_chars="50">அரட்டை தொடக்க கிளிக் செய்க</title>
<description_short max_chars="80">எந்த எண்ணிலிருந்தும் (நநீயும் அந்த எண்ணும்) ஒரு வாட்ஸ்அப் அரட்டையைத் திறக்கலாம்.</description_short>
<description_long max_chars="4000">மறுப்பு: இந்த பயன்பாடு வாட்ஸ்அப் இன்க் உடன் இணைக்கப்படவில்லை அல்லது அங்கீகரிக்கப்படவில்லை.
 முந்தைய பெயர்: "வாட்ஸ்அப்பில் திறக்கவும் (அரட்டையடிக்க கிளிக் செய்க)", வாட்ஸ்அப் வழிகாட்டுதல்களுக்கு இணங்க மாற்றப்பட்டது.
------------------

இது குழுவில் தெரியாத எண்ணைக் கிளிக் செய்வது போன்றது.

'மற்றவர்களுக்கு பதிலாக நான் இதை ஏன் பயன்படுத்த வேண்டும்?' நீங்கள் நிச்சயமாக தேர்வு செய்ய இலவசம்! இந்த பயன்பாட்டில் 'வாட்ஸ்அப்பில் திற' அம்சம் மற்றும் மேம்பாடுகள் மட்டுமே உள்ளன, ஆனால் இந்த காரணத்திற்காக பயன்பாடு மிகவும் எளிமையானது, எனவே விளம்பரங்கள் இல்லாமல், சிறியதாகவும், இலவசமாகவும் செய்தேன்; வாட்ஸ்அப்பில் உள்ள இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்த மற்றவர்களுக்கு உதவுவதற்காக (நான் வாட்ஸ்அப் இன்க் உடன் இணைக்கப்படவில்லை என்பதை நினைவில் கொள்க). நான் அதை வெளியிட்டதிலிருந்து எதிர்பாராதது (நன்றி!) மற்றும் அதே செயல்பாட்டைக் கொண்ட பிற பயன்பாடுகள் (எனது அனுமதியின்றி சில அப்பட்டமான பிரதிகள் கூட) கடையை அதிகரித்தன. நீங்கள் எதை விரும்புகிறீர்களோ அதை நீங்கள் பயன்படுத்தலாம், ஆனால் இது (கடைசியாக நான் குறைந்தபட்சம் சோதித்தேன்) எல்லாவற்றிலும் சிறியது, ஒரே ஒரு சேர்க்கை இல்லாதது, மற்றும் 'ஆபத்தான' அனுமதிகள் இல்லாத ஒரே ஒன்று (இணையம, சேமிப்பிடம் அல்ல, எதுவும் இல்லை).

-------------------

எந்தவொரு எண்ணுடனும் (உங்களுக்கும் அந்த எண்ணிற்கும் இடையிலான அரட்டை) அரட்டையைத் திறக்க இந்த பயன்பாடு வாட்ஸ்அப் 'அரட்டைக்கு சொடுக்கவும்' அம்சத்தை (https://faq.whatsapp.com/ta/android/26000030/) பயன்படுத்துகிறது.
சாதனத்தில் எந்த தொடர்பும் உருவாக்கப்படவில்லை, அதை உங்கள் தொடர்புகள் பட்டியலில் சேமிக்க தேவையில்லை. பயன்பாட்டைத் திறந்து, எண்ணை உள்ளிட்டு, பொத்தானைக் கிளிக் செய்து அரட்டை திறக்கும் (எண் இல்லை என்றால் வாட்ஸ்அப் அதை அறிவிக்கும்).

போன்ற சூழ்நிலைகளில் பயனுள்ளதாக இருக்கும்:
- யாரோ உங்களை அழைத்தார்கள், அதை வாட்ஸ்அப் வழியாக தொடர்பு கொள்ள விரும்புகிறீர்களா?
- நீங்கள் ஒருவருக்கு ஒரு செய்தியை அனுப்ப வேண்டும், ஆனால் அதை சேமிக்க விரும்பவில்லை?
- உங்களுடன் அரட்டையைத் தொடங்க விரும்புகிறீர்களா?

முன்ஒட்டு்:
உங்கள் சொந்த நாட்டிலிருந்து வந்தாலும் கூட, எண்ணின் முன்னொட்டை நீங்கள் குறிப்பிட வேண்டும் (பயன்பாட்டை மீண்டும் திறக்கும்போது வைக்கப்படும்). நீங்கள் அதை கைமுறையாக உள்ளிடலாம் அல்லது பட்டியலிலிருந்து தேர்வு செய்ய + பொத்தானைத் தட்டவும்.

இணைப்புகளை உருவாக்கவும்:
குறிப்பிட்ட எண்ணில் வாட்ஸ்அப்பைத் திறக்கும் ஒரு URL இணைப்பை நீங்கள் உருவாக்கலாம். இது ஒரு வாட்ஸ்அப் அம்சமாகும், இணைப்பைத் திறக்க இந்த பயன்பாடு உங்களுக்குத் தேவையில்லை, அதை உருவாக்க மட்டுமே.
தானாக முடிக்கப்படும் ஒரு செய்தியையும் நீங்கள் சேர்க்கலாம் (நான் மீண்டும் சொல்ல மாட்டேன், அனுப்பப்பட மாட்டேன், பயனர் அனுப்பும் பொத்தானை கைமுறையாக அழுத்த வேண்டும்).
நீங்கள் ஒரு செய்தியைக் குறிப்பிடுகிறீர்கள், ஆனால் ஒரு எண்ணை வாட்ஸ்அப் யாருக்கு அனுப்ப வேண்டும் என்று கேட்கும் (மீண்டும், அனுப்பப்பட மாட்டாது, தானாகவே நிறைவுற்றது).
நீங்கள் விரைவான குறுக்குவழியாக இணைப்பைச் சேமிக்கலாம், அதைப் பகிரலாம், இதனால் மக்கள் உங்களைத் தொடர்பு கொள்ளலாம் (அந்த இணைப்பு இணைப்பில் தெரியும், கவனமாக இருங்கள்), ஒரு தளத்தில் 'வாட்ஸ்அப்பில் பகிர' ஒரு முன் செய்தியை அமைக்கவும். இணைப்பைத் திறக்க இந்த பயன்பாடு தேவையில்லை, இது வாட்ஸ்அப்பால் கையாளப்படுகிறது.
குறுக்குவழி: கிளிப்போர்டுக்கு இணைப்பை விரைவாக நகலெடுக்க 'பகிர்' பொத்தானை நீண்ட நேரம் தட்டவும்.

 வருவாய் பட்டியல்:
 ஒரு எண்ணைத் திறக்கும்போது அது மீண்டும் ஒரு பட்டியலில் சேமிக்கப்படும், நீங்கள் மீண்டும் ஒரு எண்ணைத்
 திறக்க விரும்பினால், அந்த எண் உங்களுக்கு நினைவில் இல்லை. நீங்கள் எண்களை பின் செய்து பெயரிடலாம்
 அல்லது குறுக்குவழிகளை உருவாக்கலாம்.

 ------------------

 இது ஒரு கருவி பயன்பாடு: எளிய மற்றும் இலகுரக. கூடுதல் அம்சங்கள் இல்லை, கூடுதல் அளவு இல்லை, ஆபத்தான
 அனுமதிகள் இல்லை, விளம்பரங்கள் இல்லை.. திறந்த-வாட்ஸ்அப் அம்சம் (ஒவ்வொரு புதுப்பித்தலுடனும் நான்
 கொஞ்சம் அம்சத்தைச் சேர்க்கிறேன், ஆனால் முடிந்தவரை எளிமையாகவும் இலகுரகதாகவும் வைக்க விரும்புகிறேன்).

 மொழிபெயர்ப்பு:
 மொழிபெயர்ப்புகளுக்கு Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard
 Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann
 (Dwi Legowo), Steven Felix மற்றும் mezysinc ஆகியோருக்கு நன்றி!

 அனுமதிகள்:
 குறுக்குவழி: துவக்கத்தில் குறுக்குவழிகளை உருவாக்க.
 -வேறொன்றுமில்லை- (தேவையில்லை)

 apk அளவு:
 ~100KB (0,1MB)</description_long>
</parameters>
