<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit: Hüseyin Filiz (HuseyinFiliz.com.tr)
 

 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="30">Tıkla Sohbet Et</title>

    <description_short max_chars="80">Rehbere kaydetmeden bir numarayla WhatsApp'tan konuşmanızı sağlayan küçük ve reklamsız bir uygulama.</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Sorumluluk reddi: Bu uygulama WhatsApp Inc.'e bağlı değildir veya WhatsApp Inc. tarafından desteklenmemiştir.
Önceki isim: "WhatsApp'ta Aç (Tıkla Sohbet Et) [küçük, reklamsız]", WhatsApp ve Google yönergelerine uyacak şekilde değiştirildi.

------------------

Bazı kullanıcıların uygulamayı iş amacıyla kullandıklarının farkındayım. Uygulamamın daha üretken olmanıza yardımcı olmasına sevindim, ancak lütfen uygulamayı ticari amaçlarla kullanıyorsanız desteklemeyi düşünün. Bu küçük kişisel projenin reklamsız ve satın almasız ücretsiz bir uygulama olarak kalmasını istiyorum ve ilerleme ve güncellemeler sizden gelen tepkilere ve desteğe bağlı. Geliştirmeye yardımcı olmak için satın alabileceğiniz bir bağış sürümü var: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp.donation

[Yeni: Artık WhatsApp Web ile uyumlu bir web sürümü var: https://trianguloy.github.io/OpenInWhatsapp_Web/ ]

------------------

Tarayıcınızda 'wa.me/123456789' bağlantısını açarak (istenen önek+numarayı kullanarak) önce kişilere kaydetmeden WhatsApp'ta herhangi bir numarayla sohbet açabileceğinizi biliyor muydunuz?
Kaynak: https://faq.whatsapp.com/5913398998672934/

Başlangıçta bu bağlantı daha uzundu ve hatırlaması daha zordu, bu yüzden süreçte yardımcı olması için bu küçük uygulamayı yaptım.

O zamandan beri birden fazla işlevsellik ekledim (mesaj girme, bağlantı paylaşma, ülke kodları listesi, kısayol oluşturma, son ve sabitlenmiş kaydetme, eklenti yoluyla son aramaları açma ve birkaç tane daha), ancak her zaman şu üç ilkeyle:
1) Daha küçük uygulamayı mümkün kılın. Bu, fazladan ilgisiz içerik, fazladan kitaplık ve işe yaramaz şeyler olmaması anlamına gelir. Şu anda boyutu 100KB=0.1MB civarındadır. Standart bir resimden daha az!
2) Mümkün olduğunca az izin kullanın. Yalnızca create_shortcut izni kullanılır, başka bir şey kullanılmaz! (arama yok, depolama yok, internet yok).
3) Reklam yok. Reklamlardan nefret ederim. Asla reklam, reklam yazılımı, casus yazılım, kullanıcı izleme veya diğer kötü şeyler eklemeyeceğim.


WhatsApp'ta sayıları açmanıza yardımcı olacak küçük bir araç istiyorsanız, deneyin. Verilerinizi Google'a gönderen bir uygulamayı tercih ederseniz, orada klonlar var.

---------------------------

Çeviri:
Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco, Yoni Cohen jonbir3, MageshBabu K (mage1k99), artmann (Dwi Legowo), Steven Felix, mezysinc, Thenur Mahesh Kannan, Faisal Aloufi, RaviDhoriya, Nathanaël Gagnepain ve Hüseyin Filiz (HuseyinFiliz.com.tr)'e teşekkürler!
Kullanılan İzinler:
KISAYOL: Başlatıcıda kısayol oluşturmak için.
-Başka hiçbir şey- (gerekli değiller)

Uygulama boyutu:
~100 KB (0,1MB)
    </description_long>

    <!-- Not needed if you don't translate the changelog -->
    <changelog_footer>Güncellemeyi beğendiniz mi? Öneriler? Bunu yorumlarda veya blogda söyleyebilirsin!! https://triangularapps.blogspot.com/</changelog_footer>
</parameters>
