<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
text.xml file from Click to chat app by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to scape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
Richard Anderson (Hirai RCD)

 -->
<parameters>
<title max_chars="50">Conversa em um Clique</title>
<description_short max_chars="80">Esse app abre uma conversa entre você e qualquer número existente.</description_short>
<description_long max_chars="4000">Aviso: Esse aplicativo não é afiliado com a WhatsApp Inc.
Previous name: "Abrir no WhatsApp (conversa em um clique)", changed to comply with WhatsApp guidelines.
------------------------------------------------------------------------------------------

Esse app usa o recurso Conversa em um Clique do WhatsApp (https://faq.whatsapp.com/en/android/26000030?lang=pt_br) para abrir uma conversa entre você e qualquer número existente.
Nenhum contato é criado no dispositivo, você não precisa o salvar na sua lista de contatos. Apenas abra o app, insira o número, aperte no botão e o chat irá abrir (se o número não possuir cadastro, o WhatsApp irá te avisar: 'O número de telefone não está no WhatsApp).

Útil em situações como:
- Alguém te ligou ou te mandou mensagem e você quer saber se o número possui WhatsApp?
- Você precisa mandar mensagem para alguém sem ter que salvar o número da pessoa?
- Você quer conversar consigo mesmo? (Para salvar textos e links, por exemplo)

Prefixo:
Você precisa especificar o prefixo do número, até se for do seu próprio país (será salvo para a pŕoxima vez que você abrir o app). Você pode o especificar manualmente, ou usar o botão + para escolher um da lista.
Atalho oculto: dê um longo clique no botão + para organizar a lista por Prefixo.

Criar links:
Você pode criar um link que irá abrir o WhatsApp no número especificado. Esse é um recurso do WhatsApp, você não precisa desse app para abrir o link, apenas para criá-lo.
Você também pode adicionar uma mensagem que será inserida automaticamente (EU NÃO IREI, REPITO, EU NÃO IREI MANDAR A MENSAGEM, você deve pressionar o botão de Enviar manualmente).
Se você adicionar uma mensagem, mas não especificar um número, o WhatsApp irá te perguntar para qual contato você deseja enviar a mensagem (NOVAMENTE, EU NÃO IREI MANDAR A MENSAGEM, APENAS ADICIONÁ-LA).
Você pode salvar o link como um atalho, enviar para outras pessoas para que te contatem (o número é visível no link, tenha cuidado), predefinir uma mensagem em um site para que seja 'Compartilhada no WhatsApp', etc. Lembre-se, você não precisa desse app para abrir o link, o WhatsApp que cuida disso, o app apenas cria o link para você.
Atalho oculto: dê um longo clique no botão 'Compartilhar' para rapidamente copiar o link para a área de transferência.

Lista de Recentes:
Quando um número é aberto, ele é salvo na Lista de Recentes, para caso você deseje o abrir novamente, e não lembre do número. Se você abre uma conversa com um número frequentemente, você pode criar um atalho para ele diretamente no WhatsApp (dentro da conversa: Menu, Mais, Adicionar atalho).
Atalho oculto: dê um longo clique no botão de recentes para limpar a lista.

------------------------------------------

Este app é um utilitário: simples e leve. Sem recursos adicionais, sem tamanho adicional, sem permissões, sem propagandas...apenas o recurso Abrir no WhatsApp (com o passar do tempo, irei tentar adicionar pequenas novas funcionalidades relacionadas ao recurso, mas eu planejo manter o app o mais simples e leve possível).

Traduções:
Obrigado à Timofey Lisunov, Matheus Damacs, Yusuf Emen, Benjamin Yılmaz Çetiner, Richard Anderson (Hirai RCD), Aditya, Armand Secco e Yoni Cohen jonbir3 pelas traduções!

Permissões usadas:
-Nenhuma- (não são necessárias)

Tamanho do aplicativo:
~100 KB (0,1MB)</description_long>
</parameters>
