<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app (donation version) by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to escape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
Antigravity

 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="30">চ্যাট করতে ক্লিক করুন [ডোনেশন]</title>

    <description_short max_chars="80">চ্যাট করতে ক্লিক করুন অ্যাপের ডোনেশন সংস্করণ</description_short>

    <description_long max_chars="4000">
এটি চ্যাট করতে ক্লিক করুন (Click to Chat) অ্যাপের ডোনেশন সংস্করণ:
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp
অ্যাপটি থেকে কী আশা করা যায় সে সম্পর্কে জানতে ওই মূল অ্যাপের বিবরণটি দেখুন।

এই সংস্করণটি কোনো লক্ষণীয় পার্থক্য ছাড়াই ব্যবহারিকভাবে একই রকম, আরও সুনির্দিষ্টভাবে বলতে গেলে:

• যা পরিবর্তিত হবে না:
- কার্যকারিতা এবং আপডেট: উভয় সংস্করণে সর্বদা একই কার্যকারিতা এবং মোটামুটি একই সময়ে একই আপডেট থাকবে (শুধু বিটা সংস্করণ বাদে, যেখানে আমি প্রথমে অল্প কয়েকজন ব্যবহারকারীকে নিয়ে নতুন বৈশিষ্ট্য পরীক্ষা করি)।
- কোনো বিজ্ঞাপন নেই: কোনো সংস্করণে কখনই বিজ্ঞাপন থাকবে না। কখনোই না।
- ছোট সাইজ: দুটি সংস্করণই যতটা সম্ভব ছোট করা হয়েছে।

• যা পরিবর্তিত হবে:
- রঙ: সংস্করণগুলির মধ্যে একমাত্র ভিজ্যুয়াল পরিবর্তন। সাধারণ সংস্করণে সবুজ রঙ রয়েছে, ডোনেশন সংস্করণটি আপনার ডিভাইসের মূল রঙ ব্যবহার করবে (যদিও এর আইকনটি হলুদ হবে)।
- কম অনুবাদ: এই সংস্করণে শুধুমাত্র সেইসব ভাষার অনুবাদ রয়েছে যেখানে অনুবাদকরা আমাকে এটি ব্যবহার করার অনুমতি দিয়েছেন। কোনো নির্দিষ্ট ভাষা উপলব্ধ আছে কিনা তা জানতে সাধারণ অ্যাপটি খুলুন, সেটিংস থেকে ভাষা চয়ন করুন, তারপর তথ্য বিভাগের 'সমর্থন করুন' এ চাপুন: যদি সেখানে একটি 'ডোনেশন সংস্করণ' লেখা থাকে, তবে এটি উপলব্ধ আছে। সমস্ত অনুবাদ ব্যবহারকারীদের দ্বারা বিনামূল্যে প্রদান করা হয়, তাই আমি তাদের কাছ থেকে স্পষ্ট অনুমতি না পেয়ে একটি পেইড অ্যাপে সেগুলি ব্যবহার করতে স্বাচ্ছন্দ্যবোধ করি না।


এই সংস্করণটির জন্য অর্থ প্রদান করা আপনাকে সরাসরি কোনো সুবিধা দেবে না, কারণ উভয় সংস্করণই কার্যত অভিন্ন, তবে আপনি যা করলে অ্যাপটির ভবিষ্যৎ এবং এর উন্নতিতে সহায়তা করবেন। এটিকে একটি কসমেটিক পারচেজ (সাজসজ্জামূলক কেনাকাটা) হিসেবে ভাবুন।
এবং আপনি যদি সাহায্য করতে চান কিন্তু এটি কিনতে না পারেন তবে চিন্তা করবেন না, আপনি সাধারণ অ্যাপটি ব্যবহার করা চালিয়ে যেতে পারেন। আপনি যদি অ্যাপটি পছন্দ করেন এবং শেয়ার করেন তবে আপনি ইতিমধ্যেই সাহায্য করছেন। (একটি গঠনমূলক মন্তব্যও সাহায্য করে)।

আপনি চাইলে আরও সস্তা একটি সাধারণ ডোনেশন অ্যাপও রয়েছে: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.coffeeDonation

দ্রষ্টব্য: আপনি যদি অতীতে আমাকে সমর্থন করে থাকেন, তা সে 'Buy me a coffee' অ্যাপটি কিনে হোক বা অন্য কোনো উপায়ে (যার মধ্যে আমার যেকোনো অ্যাপের অনুবাদ প্রদান বা আপডেট করা অন্তর্ভুক্ত), কেবল আমাকে একটি ইমেল পাঠান এবং আমি আপনাকে এটির জন্য একটি প্রোমো কোড দেব।


গুরুত্বপূর্ণ দ্রষ্টব্য: আপনি যদি কোনো অ্যাপের জন্য অর্থ প্রদান করেন কিন্তু দুই ঘণ্টারও কম সময়ের মধ্যে এটি আনইনস্টল করেন, তবে প্লে স্টোর স্বয়ংক্রিয়ভাবে অর্থ ফেরত (refund) দিয়ে দেবে। এই তথ্যটি যত্ন সহকারে ব্যবহার করুন।
    </description_long>
</parameters>
