<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app (donation version) by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to escape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:
mezysinc

 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/?lang=pt_br/ in your language -->
    <title max_chars="30">Conversa em um Clique [doação]</title>

    <description_short max_chars="80">Versão para apoiar o app Conversa em um Clique</description_short>

    <!-- Don't forget to add your name in the list at the bottom (please keep the names as they are).-->
    <description_long max_chars="4000">
Versão exclusiva para apoiar o app Conversa em um Clique:
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp&hl=pt_BR&gl=US
Confira a descrição do app padrão para ter uma ideia porquê foi desenvolvido.

Esta versão é praticamente a mesma que original, exceto algumas pequenas mudanças:

• O que NÃO muda:
- Funcionalidades e atualizações: ambas as versões terão sempre as mesmas funcionalidades e atualizações lançadas aproximadamente ao mesmo tempo (exceto a versão beta, onde primeiro eu testo coisas novas com um pequeno grupo de pessoas).
- Sem anúncios: nenhuma das versões terá anúncios. Nunca.
- Tamanho pequeno: ambas as versões são tão pequenas quanto possível.

• O que muda:
- Menos traduções: Esta versão contém traduções dos tradutores que me deram permissão para usá-las. Para saber se o idioma está disponível, abra o app padrão, escolha o idioma em configurações, logo clique no 'Suporte' em informações: se uma entrada 'Conversa em um Clique' for presente, tradução está disponível. Todas as traduções são disponibilizadas livremente pelas pessoas (como você), e por isso sinto um desconforto ao usá-las num app pago, exceto nos casos onde recebi a permissão explícita deles.

- Ícone: A única mudança visível entre as versões: app padrão=verde, de apoio=amarelo.

Ao pagar por esta versão você não se beneficiará de forma direta, pois ambas são praticamente iguais, no entanto, se você fizer a compra, ajudará na melhoria e desenvolvimento do app.
Se você quiser ajudar, mas não puder comprar, não se preocupe, siga usando o app de mesmo jeito. E se você gostar mesmo, compartilhe o app com outros, esta é a melhor forma de ajudar indiretamente. (Uma avaliação ou comentário construtivo também ajuda).

Se você preferir outra opção, existe um app mais em conta, de doação geral: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.coffeeDonation&hl=pt_BR&gl=US

Observe: se você me apoiou no passado, adquirindo o app 'Compre-me um café' ou por outro meio (incluindo novas ou atualizadas traduções para meus aplicativos), simplesmente me envie um e-mail e te darei um código-fonte para isso.

Aviso importante: se você adquiriu um aplicativo, porém decidiu desinstalar em menos de duas horas após compra, a Play Store o reembolsará automaticamente. Use esta informação com cuidado.
    </description_long>
</parameters>