<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
text.xml file from Click to chat app (donation version) by TrianguloY.
Permission given to translate only.

Instructions for manual translation:
- Translate the properties making sure not to overpass the maximum character number.
- Currently this file is copied manually, line breaks are kept and no need to escape special characters.

If you added/modified the following file add your name here to give credit:


 -->
<parameters>

    <!-- Preferably use the name from https://faq.whatsapp.com/general/chats/how-to-use-click-to-chat/ in your language -->
    <title max_chars="30">Прямая связь [поддержка]</title>

    <description_short max_chars="80">Версия поддержки приложения «Прямая связь»</description_short>

    <description_long max_chars="4000">
Это версия предназначена для желающих поддержать приложение «Прямая связь»:
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.openInWhatsapp
Прочитайте описание этого приложения, чтобы узнать о его назначении.

Эта версия практически такая же без каких-либо заметных различий, точнее:

• Что НЕ меняется:
- Функциональность и обновления: обе версии всегда будут иметь одинаковую функциональность и обновляться примерно в одно и то же время (за исключением бета-версии, где сначала тестируются нововведения на небольшом количестве пользователей).
- Нет рекламы: ни в одной из версий не будет рекламы. Никогда.
- Небольшой размер: обе версии максимально компактны.

• Что меняется:
- Меньше переводов: эта версия содержит только те локализации, на которые переводчики дали мне разрешение. Чтобы узнать, доступна ли та или иная локализация, откройте обычное приложение, затем выберите язык в настройках, после чего нажмите кнопку «Поддержка» на экране информации: если отображается запись «Прямая связь», то она доступна. Все переводы предоставлены пользователями бесплатно, поэтому мне неудобно использовать их в платном приложении, если я не получу от них явного разрешения.
- Значок: единственное визуальное различие между версиями: обычная=зелёный, поддержка=жёлтый.


Покупка данной версии не принесёт вам прямой выгоды, потому что обе они практически идентичны, однако, если вы это сделаете, вы поможете будущему развитию приложения. Воспринимайте эту покупку как косметическую. 
А если вы хотите помочь, но не можете купить, не волнуйтесь, вы можете продолжать использовать обычное приложение. Если приложение вам нравится и вы о нём кому-то расскажите, то уже поможете. (Конструктивный комментарий также поможет).

Существует также более дешёвое приложение для пожертвований: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.coffeeDonation

Примечание: если вы поддерживали меня в прошлом, либо покупая приложение «Купи мне кофе», либо другими способами (включая предоставление или обновление перевода одного из моих приложений), просто отправьте мне электронное письмо, и я пришлю вам промокод для этого приложения.


Важное примечание: если вы заплатите за приложение, но удалите его менее чем за два часа, Play Store автоматически отменит покупку вернёт вам деньги. Учитывайте это.
    </description_long>
</parameters>